點解大快活早餐通粉塊火腿唔切絲？

每次食都覺得好撚奇怪

幫你切唔洗時間?
佢心諗, 你唔好幫襯囉, 多你一個唔多, 少你一個唔少

唔切先正

用機架姐

唔切仲正

唔切可以夾麵包食

切左份量就少左
大家樂就係例子

唔怪得戇鳩先做飲食啦